人民日報--香港車禍死者家屬痛哭是不必要的，因為他們還有黨

蒼井空都係中國